台灣選完，不再關心香港

選前
選後

On9

又少個ac

國民黨熱狗

thx巴打，即block左條on 9

人血饅頭好好食

挑撥撚

五毛BBBBBBBBBBB分身

又可以blocks 一個